耿爽：14億中國人對香港的最大訴求 就是止暴制亂

在外交部記者會上，有外媒指近期華人華僑在海外組織了一系列愛國活動發出反港獨呼聲，質疑是中國駐外使領館組織操縱。對此，中國外交部發言人耿爽反問，14億人的意志是否可能被組織和操縱。

耿爽表示，包括香港同胞在內的14億中國人對香港目前局勢的最大訴求就是止暴制亂，恢復秩序，最大期待就是維護香港的繁榮穩定。這是14億中國人的共同意志。

耿爽指出，海外中國公民對一些妄圖分裂國家、抹黑中國形象的言行表示憤慨和反對，完全在情理之中。中方希望海外中國公民能夠理性地表達愛國熱情，注意保護自身安全。中國政府一貫要求海外中國公民遵守當地法律法規，同時也希望有關國家能夠尊重和理解海外中國公民的合法活動，保障和維護他們的合法權益。

唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊唔想知啊

有幾多人係被代表

香港人訴求係相反

即係相反去做就岩？毛主席話既

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

全世界63億既訴求係支持香港示威者

你嚟一次十四億人天安門遊行我就信你

全太陽系支持收支那皮.

計左佢果14億喎清

韭菜: 幾時有公投對香港最大既訴求? 我唔知既喂

你俾我地獨立咪得囉

一蟈兩制

解放軍呢？？？

唔想知你地對我地香港人有咩訴求
關你地撚事咩支那人 香港事務關你地咩事

14億中國人最大訴求是 Free China

只有「瀉」同「噏」

可能有一半人連香港都未聽過

14億大部支持的，唔信搞公投，好似係

公投啊 屌你老尾 敢唔敢啊 仆街

關你地鬼事

全地球曾經死係暴政之下個幾百億冤鬼都會係5年內奪支共命

爽:14億中國人訴求是停止警察暴力制止警察喬裝示威者制造動亂
明白了

所以邊可以建設民主中國？
一有投票權實投票整死香港

直係相反啦

70億人支持香港

關我地鬼事

收皮啦 中國人

13.99億被代表。

屍徒華

noted with thanks

全宇宙支持：天滅中共!

70億人對中國嘅訴求就係，結束一黨專政

幾時公投?

拿美星人都支持香港, 個七頭唔撚知咩?

訴你老母

咁撚串出解放軍囉陷家鏟

14憶終國人訴求?香港人做乜要理?白撚痴

關你支那狗撚事咩

有五大訴求>止暴制亂
冇五大訴求>只暴製亂
夾仔你自己揀

話知你140億，關我撚事

唔洗你說三道四啦

可以收檔ma

只暴製亂？

毛主席的話我地銘記於心

姐係香港越亂越好

起碼有七成人口冇得上網唔知發生緊乜

14億人關香港撚事 死撚開啦大陸狗

關你撚事咩
收皮啦恥夾

你試下大陸真係有自由

你估果14億人會剩返幾多？

中國人常犯嘅一個垃圾邏輯係

下下用數字撻人

又14億

止警暴 制黑亂

係咩，夠膽出黎遊行睇下係唔係

14億人的意志是否可能被組織和操縱
點解冇可能
2m 香港人都收晒美國佬錢啦

全球70億人叫你老共收皮呀
ON9
14億蟲關我撚事

14億隻支那狗沒有說三道四權利

不如叫支持嘅 8.24 去天安門廣場集會
唔洗14億, 企得爆當你講真

七百萬香港人對中共的最大訴求 就是五大訴求

次次14億，
既然咁講就叫曬佢哋去天安門壯下聲勢。

關我撚事咩

全球63億人喜見仲慘黨快D倒台

一億人係天安門集會先算

70億人減中國，古巴，北韓人口，佢哋最大嘅訴求就係消滅共產黨

唔係發展深圳咩？又講番轉頭

關你支那撚事咩，十四億

一個無民主既國家成日都拎人數出黎撻人

成日都講14億人
係就揾日哂馬哂全部14億人出嚟遊行撐你囉
不過就算真係搞
點睇都唔會有14億人

14億人公投咗先講野啦

全球61億人口想睇既都係中共滅亡呀

咁香港(最少)二百萬人既意志又係咪冇可能被操縱

正面回應五大訴求先啦

不如來一個全國公投啦

14億人意志

佢哋所無人去天安門撐香港警察集會

明顯唔係撐警啦

從前有個人叫耿爽。
他死掉了。。。
出殯那天。
他的家人哭喊：爽阿……爽阿。
路人不解。問道：「你們爽什麼啊？」
家人痛哭流涕：「爽死了……爽死了!!」

人唔笑狗都吠

關我地咩事？你去同淋病講

出嚟遊行表達訴求啦，你咁樣唔知你真定假

香港人既事關支那人撚事

全國集會晒冷囉 咁多人

共產黨不代表中國人民

仲有十四億人想坐你同位同有金錢地位添，仲唔讓返出黎？

「香港示威者都該被槍決」 中國女子微信上發表涉港言論，被澳洲雇主開除！

係呀，所以咪俾人炒囉

問過晒14億未
問過武漢未?

被代表

中國人唔代表香港人呀屌你老母

又騎劫民意

全地球有呼吸既人對中國的最大訴求 就是支爆

全地球人既訴求係叫你收皮呀！
流氓外交

關我地撚事

痴撚線投票囉

致外交部：you have no stake in Hong Kong

十四億人有幾多億連香港晌邊都未知，唔好攞人口大我地啦！

香港嘅事關鄰國咩事
不容許你說三道四指手劃腳

人民對於你黎講係一個數字黎姐

14億人關我鬼事

關於當前局勢的宣傳要則
一、嚴禁正面報導香港市民的任何民主自由訴求，充分使用政府掌握的話語權，佔領輿情制高點，按以下＂三個之爭＂為事件定性：
1. 愛國與港獨之爭
2. 和平與暴力之爭
3. 法制與動亂之爭

二、適量報導有關民生訴求，但是點到為止即可，不宜過度突出，允許在適當程度內將政治事件轉換為經濟事件，但是從根本上講還是要將其定性為刑事犯罪事件。

三、淡化參與抗議示威的總人數和民眾支持度，突出報導支持政府和警方的聲音，對社會人群按以下方式進行劃分定性：
1. 把沒有參與遊行的民眾定性為沈默的大多數，雖然沒有上街發聲，但是內心支持政府支持警方。
2. 把參與遊行的民眾定性為年輕無知受人挑撥，被西方敵對勢力當槍使。
3. 把參與衝擊政府機構和武力對抗警察的示威者定性為恐怖分子。

四、在文字圖片視頻報導中突出以下幾個方面：
1. 突出報導遊行隊伍中出現的港獨標語和英美及其它西方國家的旗幟，以此說明示威者試圖與與西方敵對勢力相互勾結實現港獨，同時盡量避免在圖片或者視頻報導中出現有關民主自由的標語。
2. 鑑於事件廣泛的國際影響，我們完全可以預計西方媒體會就此事向政界人士發問，也可以完全預計西方政要會對示威者表示支持和聲援。對於這樣的表態我們求之不得，必須突出報導，以此充分說明西方敵對勢力試圖攪局、製造混亂。
3. 突出報導示威者衝擊政府機構的行為。
4. 突出報導示威者塗鴉國旗國激和任何政府微章標誌的行為。
5. 突出報導示威者武力對抗警察的行為，如果有警察受傷，更要大力報導。
6. 根據目前局勢日趨緊張的走向，我們可以預期各種抗議示威活動將會進一步衝擊市民正常工作生活秩序。在這種情況下，要突出報導民眾的不滿抱怨情緒，如果有在港外籍人士表示不滿和抱怨，更要絕對重點報導。

五、嚴禁以任何形式報導民眾中理解同情甚至支持示威者的聲音。

六、對於境外流入的警方使用過度武力的視頻圖像，必須在第一時間迅速屏蔽刪除，絕對禁止在微信微博以及任何社交媒體上散播。

七、對於境外流入的示威者向機場滯留乘客表示公開道歉的視頻圖像，必須在第一時間迅速屏蔽刪除，絕對禁止在微信微博以及任何社交媒體上散播。

八、充分利用大陸市場的經濟吸引力，說服在大陸經商的愛國商人和在大陸從事演藝事業的愛國勇敢發聲，為政府和警方公開站台。

九、高度掌控對傳統媒體的監管力度和對社交媒體的刪查力度，強勢引領正確輿論導向。

一國兩制
關你14億撚事

你有冇遊過行先 冇就唔計

要繁榮穩定
回應五大訴求咪得

很爽：包括中國同胞在內的70億地球人對香港目前局勢的最大訴求就是天滅中共，恢復秩序，最大期待就是維護香港的自由民主繁榮穩定。這是70億地球人的共同意志。

你話係就係呀？
你叫14億人公投咗先
如果14億人用選票表達出黎真係咁諗
我地香港人一定會重視你地嘅意見

14億人收左錢架

無民主既國家 用民意壓人
人唔笑狗都吠

鄰國14億支那人不得干預香港內政

搞全國公投,問係咪支持香港止暴制亂呀笨

岩呀，同林鄭講啦

on9

全球70億想中国人有禮貌啲

其餘起碼20億人想香港帶領全球反中wor

企開d啦屌你老母死支狗

我地最大既訴求就係天滅支共

14億關我咩事？
我要攬炒

現在是警察以暴製亂

恥夾講野真係好無賴

關你L事咩，口交部?

止暴制亂，恢復秩序
同警黑講

14億愚民 vs 全世界正常人

黑瞎子島呢？攞返未呀？

真無恥

一和理非就無左恐怖分子

14億人都唔撚得閒理香港啦

支持中國14億同胞上街 向香港暴徒表達止暴制亂的訴求！

沒有昔日民主自由的我城
何來今日之繁盛
欲恢復繁榮穩定
先除亂林鄭妖賊
天下方可太平

祝 天祐我城

唔撚係恐怖主義咩冚家剷
侵侵撚完你個皇帝之後唔夠膽講?

14億人：放棄香港吧！由佢自生自滅

14億? 不如你問下入面有幾多萬人想中共死

70億人對中國既訴求係比香港一國兩制呀

14億中國人最大訴求：我要綠卡呀

夠膽去天安門搞個集會睇下有幾多民意囉緊爽

不是一國一制嗎？

人地明明叫恥夾

關我咩撚事

70億地球人對香港的最大訴求 就是消滅中共

緊爽

所以唔怪得中國幾乎次次改朝換代都殺前朝嘅官一穫
呢d優良傳統中國文化一定要保持落去

14億中國人
吹夠全世界60億丫

14億？ 歡迎提供證據

止暴制亂 止警暴制亂捕

14億人都想移民就真

其實關我咩事

14億人連香港新聞都無得睇，訴乜撚求

收皮啦緊爽

下下都話14億, 其實佢係咪講緊佢僅有嘅14億精虫？

關我撚事

邊個話佢可以代表14億人？

大陸人想點關我撚事

之前唔係叫暴徒咩?

仲有班富二代法拉利車隊 窮B?

14億願望關我咩事

你回應5大訴求我咪止暴囉

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

香港關你地老母撚事咩

整場十億人大遊行破世界記錄啦

14億人你搵1/3 即係4億6000萬人出黎天安門遊行先再打飛機啦

Shit the hell up

14億人上街遊行囉

點解支共可以咁深信呢套方式
其實已經好多人知佢地把戲係點
詳細可睇明居正

關香港人撚事

敵人反對的

出兵未？

計佢三分一算

我建議呀爽哥講少d無用嘅野

閱，哦。

係呀?係天安門搞個集會囉

土共話人暴力

佢地又唔係民主國家
做咩無啦啦用呢套？

一句講晒 9月1 入機場

[img][/img]

成日懶型講4字成語 其實就好撚un耳

海外中國公民？ 番去中國啦屌你老母

關我地撚事呀

支那人WFC ？

全球63億人最大訴求係自由民主

唔好干預香港內政

好好控制你班濕鳩嘍囉，其他國家唔係黑警同解放軍管

敵疲我打 敵退我追

60億地球人對中國的最大訴求是結束獨裁統治，不要威迫香港

收聲啦撚樣
你老母俾連登仔抽插到好撚爽啊耿爽

14億包唔包埋新疆?

又未食藥

喂喂 咁全球其他56億人呢？
問左未？

全球有
70億減14億人支持香港

耿爽不代表我

真係陰公
生於鬼國，日撚日被代表

Push

死左既都包埋，你話新疆包唔包

岩

止（共產黨）暴
制（香港政府）亂

屌你老母而家根本就係14億人意志被操控 人唔笑狗都吠

支持中國搞翻個全民公投

強烈譴責中國干涉香港內政